其實當年美國獨立宣言內容係點? 點解可以令到2國幫拖?

如果香港人照版煮碗有冇可能令其他國家幫拖?

普教中！！！救下香港嘅下一代！！！！

818維園見！所有聽日去嘅人都同我入一入嚟！！

Founding Fathers 有外星人幫

希望今次外星人都有叫老美出手

因為當初法國好憎英國 貼埋錢軍火軍隊比美國獨立為左搞英國

西班牙都係

但法國出手既程度係好痴線 貼左超多 但我唔係數據撚都唔太記得具體數據

法國內鬥到仆街， 但話屌柒英國呢一點應該係國民共識黎

法國就係撐美國撐到差d破產
而導致法國大革命

思想反饋返去法國